打飛機都企不穩 我忍

架已丟 或者就快不行鳥

我的JJ不舉了

當街痛哭了 𣎴好意思打擾

你我早已失去這需要

乳帶興奮

打飛機都扯不緊 我忍

你我早已失去性需要